如果你條 J 插入一個受社會厭惡嘅女人，你會點樣面對?

就好似吉卜賽人咁，世人都認定佢係狡猾，冇人會歡迎佢。而呢一刻身為男人嘅你，條 j 卻插咗入佢身體，而且生咗兩個仔。如果係你，你會點做? 就好似條 J 插咗牛屎堆咁，暖暖地，猛出黎又凍又臭，但唔猛出黎又比人望住。

問林兆波

樓主條J插咗入林鄭月娥體內？

究竟林生呢一刻係點面對內心深處嘅自己

如果插佢一下，有劍橋 PhD ，你會否猶疑?

唔會 我寧願靠自己努力

有檢橋phd係咪可以直接達成五大訴求加直接支爆

沉默 忍耐 獨自抽泣

*劍

靚圖唔準縮
大一大都唔怕

唔會，因為我根本唔需要靠賣身去讀牛劍PhD